我宣布IVE成功升格為大學

有Hall

大學先可以有hall

i 大 英雄聯盟科

IN IVE LEAGUE WE TRUST